點睇有人話「成班港豬，一個初選就打哂飛機」

就係一齊嚟推下今個星期嘅行動喇！！

吵嚟有咩用
想大家做野咪自己搞個活動出嚟一定會有人幫你推

⚠️因限聚令繼續延長 , 7.3集會延期至7.17⚠️
#17Jul #民間集會團隊 #中環 #集會
抗爭週年集會
日期：7月17日（五）
時間：19:00-21:00
地點：添馬公園
主辦：民間集會團隊
🌟不反對通知書申請中
Link:

#19Jul #元朗 #遊行 #天水連線
【721元朗一周年 - 「監警無能 警暴未止 走上街頭 尋找真相」大遊行】
日期：7月19日 (日)
時間：14:30集合 15:00起行
路線 : 元朗西鐵站至水邊圍遊樂場
🌟不反對通知書申請中
聯絡天水連線：@tswcbot
Source :

自己過嚟sub文宣channel，唔好再話唔知嚟緊有咩活動喇

推

香港獨立

唯一出路

光復香港

時代革命

分區配票攻略

7.21唔見人
8.31 打死人
10.1 槍殺人
11.4 阻救人
11.11 狂殺人